張敬軒恨拍拖：愛無分性別

歌手張敬軒為宣傳「復出」新歌《缺》，自爆多年來情緣不缺，只是自己性格太麻煩又有偏執狂，會在餐叉中追求快感，故目前未遇上結婚對象，不過讚「密友」關智斌是難得的知音人，力指與對方感情從未變。

張敬軒去年3月宣布「短期休息」後，今年初推出新歌《缺》，日前他在旗下的餐廳受訪時，談及自與關智斌（Kenny）傳「友情」不再後，鮮有新緋聞登場，不過自信的他大爆：「過去幾年都有啲霧水情緣，幾個都係工作上認識嘅，大家Feel到互有好感。我都係個好材料，大人大姐話冇你都唔信啦，不過係空歡喜一場。」

生活快感源自叉
慘變「擦身情緣」，軒仔只怪自己性格太水瓶座，直認是麻煩友，望住餐枱上的銀叉說：「我生活快感來自一隻叉擺得正唔正，我唔係易相處嘅人，有偏執狂，摺衫要起角，暫時都未搵到一個我可以包容佢所有嘢嘅人，好似買傢俬咁，要擺兩人座位時自然會騰出位置。」

現年37歲的軒仔坦言恨拍拖，想搵位可以「陪到釘蓋（到死）嘅人」，至於理想對象條件，不但要持家有道，事業上更可扶助他，外表及財富也不重要，最緊要有「Feel」，可惜人選未出現。問他是否很享受被追，他強調並非講風涼話：「做呢行無論男女都會向你示愛，可能被人追慣，應該搵啲高難度，我去追人。」問到可會降低條件，他堅持寧缺勿濫：「唔通搵個篤眼篤鼻返屋企咩，隨緣，上帝自有安排。」

關智斌仲好Close
提到多年「密友」關係的Kenny，軒仔重複兩次指：「我哋仲係好Close。」並大讚Kenny是難得的知己：「喺香港我都有見面，阿Sa（蔡卓妍）生日大家都喺度，好難搵到個我講嘢，佢又聽得明嘅人。」問到可接受男性追求？他直言：「做藝術嘅人，對愛係無分性別。」

幾似黃成智

肥咗

原來軒仔已經37歲 我地真係老了

愛若無區分性別

佢同Kenny有冇做過愛

但又講上帝

信仰同教條
可唔可以課題分離
我覺得冇問題: )

呢句野係咪等於出櫃

真係似為出櫃鋪定路
放晒口風咁

香港有邊個唔知佢係gay/bi
不過當年唔講都係好事，肯定比人踩到變地底泥

扮咩無分性別丫 佢既愛係只限男性呀

希望佢同小斌女可以復合

會在餐叉中追求快感 塞隻叉入屎眼

之前睇過youtube iloveuboyz 電台訪問佢果條片
佢好似話以前有個女朋友

小斌女去咗大陸發展
做咗有錢佬肉便器喇

軒仔可否不要老

不要再說了

信上帝但唔信聖經既教導呀？你on9架？

好基

頭定尾入先

肯定係bi

打橫

小斌女 軒仔
兩個都係0
兩個肯定以前成日屎眼磨豆腐

唔好逼我想像呢個畫面

小斌女 + jer莖牽，完美的一對

基佬死全家

其實佢係咪真係同性戀

Gay 軒

好似係高中果陣

再難捱亦要開懷

依家開始信佢係gay...

好想同軒仔瘋狂拍拖

好希望佢搵到真愛
喺香港壓抑咗咁多年唔比得人知自己性取向一定好辛苦

一直覺得佢一定唔係全直

佢應該係0

泰國捐精

乜野做藝術既人對愛無分性別
你都痴撚線

係唔係gay都好啦 軒仔始終都係咁正

我係男fans😍

點解咁撚靚仔唱歌又咁撚好聽 醒下啦好唔好 好多大波妹等緊你

同啲MK 去教會搵女扑一樣

佢同容祖兒喺演唱會都嘴對嘴錫過啦 明顯兩個人係姊妹嚟

水瓶座好多基

完美演繹雙重標準

睇錯 愛與性無分別

出櫃前奏嚟

軒仔似bi多
佢後生果陣係有女朋友

佢上次同容祖兒一齊做訪問，比容出賣左啦 笑死

今時今日仲討論佢係hetero/bi/les

呢仔屎忽鬼似係bi

做愛先有分

唯一對佢冇反感嘅Gay佬

愛性無分別

邊個訪問？ 想睇

支持

歡迎搵我大家認識一下

佢之前好似同sam smith合照過

大約2:10

至於理想對象條件，不但要持家有道，事業上更可扶助他，外表及財富也不重要

佢地好襯

一早知啦

其實我覺得佢似bi多過gay

唔係公開既秘密咩
Btw有軒仔 我hehe都得

死基佬

GAY既有冇"從一而終"?
好似GAY既多數都換黎換去

即係gay啦⋯

點解你會知

愛係無分前後

有一次唔知ig定fb live
佢揸容祖兒個波，然後講咗句：平既！
有冇人記得

一定係gay先可以咁做啦

搵到條片

反正都係抽插

咁人地鍾意大波仔得唔得

好仆街

點解上面啲人好似唔知佢係gay咁

已經37歲

問你呀

明明同kenny先係最襯既一對

或者佢同Kenny已經成為fd with benefits

咁靚仔點解要咁做
Between 成班-評我又唔回應 on撚9

Bi其實無問題
一生最重要係搵一個可以互相理解既人
其他都係次要

佢揸容個胸

笑死 容個反應真係勁自然

又耶撚又基佬食晒兩家茶飯 無得輸

好撚賤

如令你發現為你而活到出櫃
令人不安

是我品性壞

笑到仆街

演唱會頭場有野聽？

Kenny大隻版應該冇

都講到嘴邊啦，唔洗好似明哥咁自稱基佬ge

拮到關智斌嘅菊花 真係不枉此生

或者係馬眼呢

佢係攻定受

成隻入曬無分啦 尾入攞返出嚟咪又係插到

希望佢同小斌女一齊翻
好Soulmate feel

難道愛愛愛愛愛對愛情已死心

軒仔 你係直係攣我都一樣咁愛你

都市傳說Bi其實好多 只係大部分因為社會壓力揀女人

希望你屋企有個基佬

bi如非必要都唔使出櫃

我沒有為了kenny傷心不配有憾事

睇錯以為話無愛性無分別

假使間給你再做 問你又會否寄望更高

初頭只係估下, 而家同親口承認無咩分別

Ken:
你沒有為我賺到下世金銀財寶 係咁先
斌女只想你記住 同居往日太幼稚

哥哥

Gay 架原來

佢地2個好撚好笑個反應

半出櫃

兩個都係攣
完全過唔到電啦

之前都傳佢地分左，但佢講同kenny仲係好close喎...即係點